有冇人聽過名古屋交趾支那雞

😎

日式麵包王

特濃醬汁炒麵麵包